hello everybody, can we speak in english please ?

we need to change the main language of LIHKG from cantonese to english.
Just to improve Hong Konger' s english

Cool

english everybody

As you like

who are you

it's is illegal to speak chinese from now on

your mother boyfriend

"Hey neighbors I'm sorry, we're partyin' real butch

Ya oughta speak English if you like it here so much!

Not Spanish, or Chinese, or British, and no fucking Dutch! Fuck the Dutch!"

i am you father

totally agree

yoyoyo

屌你老母

why you so early boy

I don't know what 7 are u saying

lihkg doesn't even have an English interface. What do you expect?

what meaning ar dllm

cause I studying in the UK, the time in England is just 11 38 pm

I can't read chinese, don't understand wtf was this

go to sleep dog

after I slept with your mum then I will go to sleep

you have no jj

what does in mean

hi mean what

jj mean what

mean i love you so much baby